「突破」其實有無人知道行動要點樣

要實際呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)